而家政府成日講廢話，其實有咩方法可以令佢地回應？

而家一直都係唔出聲/講廢話
理鳩你100萬定200萬人遊行，我覺得個個禮拜遊行政府都唔出聲又吹佢地唔漲咁。
就算衝都係唔回應。
重有咩方法係可以迫到政府回應返相關既野？